出iPhone8 淨機 邊間最抵屌

想出部iPhone8 64gb 淨機
想睇下邊間有discount / 送下service咁

冇就直接去apple 買

Tele

@snyw77